［討論］依加立法會復會，可唔可以成為目標

依加嘅街頭抗爭，點解無612、71咁勁

係因為無個大目標

變成咗裝修快閃

最多攻擊政府合署等

並無真係有明確嘅目標———對準政權

容易失焦

當然裝修快閃堵路都要繼續做

我支持你地做

但係依家哩啲抗爭手段已成公式

要有突破

一係有新抗爭形式

唔好一味人鏈唱歌

一係和勇升級

我鳩嗡下

例如罷工（無咩可能）、武裝升級等

一係就要搵個清晰明確嘅目標攻擊

而我正想講嘅就係以立法會為目標

不分和勇，示威者都有一個目標

凝聚嘅力量一定比快閃、小型遊行強

話雖如此

入港島圍立會固然有好大嘅風險啦

所以想係到討論下

光復香港 時代革命

推

可能有人會唔同意

屌我風向撚

不過我都只係想討論下

放晒水馬,入面又有狗,況且呢個時勢,聚唔到人

太難

去議員屋企交請願信？

我都明白，時至今日要再好似六七月咁，已經好難，但係我覺得一定要轉下模式啦，依加嘅街頭快閃好難有突破，當然咁唔代表要停啦，係未有新方式前，只可以繼續咁做

我標題提及嘅圍立會只係切入點，我想討論嘅係新抗爭模式，點先可以突破抗爭公式化

唔係太明，可唔可以講多啲

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

哩啲戰線非常重要

一定要keep住做

推

你覺得啲建制做得差，咪去佢樓下向佢上訪
遞交請願信，懇求佢退位讓賢

洗唔洗畫公仔畫出腸？

係喎，點解唔搞個大型請願活動，聚成班人日日係佢地樓下請願

多謝 希望有心既可以捐下錢

太難攻

我反而覺得，大家一定要set死線。
如果唔係政府又拉到成匹布咁長。

好多時候set完大家無咗件事

我對上個次記得嘅deadline 已經係612